好怕熱戀期過去

即使依家過得好開心 愈黎愈依靠我都好
人要變總可以好快

I know that feel bro...

留名

我只怕戀上了你無從後退

見到樓主個名諗到

返到去睇下 謝謝

已經過左

幾耐？